[
    {
        "randomId": 750
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nageze mu irembo ndasitara",
            "option_1": "Urugo udasangamo nyoko",
            "option_2": "Guhekenya amasaka",
            "option_3": "Ikinyoro mu rubavu",
            "option_4": "Ubwoya bw'inka",
            "correct_answer": "Urugo udasangamo nyoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Igiteye imbabazi",
            "option_1": "Uburo ku rugo",
            "option_2": "Inkota mu bitugu",
            "option_3": "Umuzungu mu modoka",
            "option_4": "Ikibwana cy'imbwa",
            "correct_answer": "Ikibwana cy'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ndi mugufi ndi ny'irumukenke",
            "option_1": "Igisindu",
            "option_2": "Amaganga y'isha",
            "option_3": "Amasaka ku rusyo",
            "option_4": "Igihumyo",
            "correct_answer": "Igisindu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kamanutse kibarangura",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Amazi",
            "option_3": "Amamera n'ifu",
            "option_4": "Akababi kumuvumu",
            "correct_answer": "Akababi kumuvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Gatukura katokeje",
            "option_1": "Umuzungu ku ipikipiki",
            "option_2": "Ingwe",
            "option_3": "Umwana w'ifundi",
            "option_4": "Igitoki n'amakoma",
            "correct_answer": "Umwana w'ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ntereye akabuye mu gihuru kagaruka kavuga amanzenzi",
            "option_1": "Injishi z'igisabo",
            "option_2": "Inturo mu ntare",
            "option_3": "Umuvumbuko w'intare",
            "option_4": "Udukongorwa tw'imisigati",
            "correct_answer": "Umuvumbuko w'intare"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rutubya amarobe rutubura amabondo umusonga wa rugadika",
            "option_1": "Ikirungurira",
            "option_2": "Ubwoya bw'inka",
            "option_3": "Akazi mu nzira",
            "option_4": "Ingata mu ruhira",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Igira mu mpinga wibuke uwo mwajyanye",
            "option_1": "Inkono y'itabi",
            "option_2": "Ubuheri mu gihata",
            "option_3": "Umukobwa ureba agacumu kishe musaza we",
            "option_4": "Ipfupfu ry'impfizi",
            "correct_answer": "Ubuheri mu gihata"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kacura bucece",
            "option_1": "Uruyongoyongo",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Agacebe k'intama",
            "option_4": "Umusigati",
            "correct_answer": "Agacebe k'intama"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Tora  agahini ntore akandi tujye gushaka icyo tutazabona",
            "option_1": "Imizi y'urutare",
            "option_2": "Imyotsi",
            "option_3": "Intoki",
            "option_4": "Umucaca mu ruzi",
            "correct_answer": "Imizi y'urutare"
        }
    }
]